今日我有個朋友同我講話佢玩tinder search到我女朋友

我梗係信我女朋友啦，佢肯定比人偷左相用黎玩

是但啦，你估你真係會娶佢咩？

想識下朋友啫

帽野嘅，認錯人啫

我真係諗住會聚佢架

做咩由十八銅人降級到豬柳強人

可能個女朋友係你扮呢

想改下名，唔好比人認得出

點會

有冇人可以同我講，其實我唔係帽事？

我真係好唔開心，冇諗過會咁

咁你咪要再調節吓你嘅主觀願望囉

女人如衣服，女人最大功能就係用黎屌，你冇聽過？

點解對女朋友太好，從來冇發過佢一次脾氣，換黎既結果會係咁既？

你問清楚佢先啦 如果有圖有證據就開佢波

我一路都諗住我對人好，人地自然會對返我好

我frd影撚曬相比我睇，仲有假咩？

因為你傻，因為你仲信世界上有童話

所以咪要開你女朋友睇佢有咩反應

係咪之前玩過喳？

個ac 應該唔會del掛

冇必然，你對人好，人哋未必要就住你

D相最近影